屌你老母 有何難

接

屌你老母有何難 我插得過

屌你露mode有何難?

留名等笑

仆你個街好似啱音D